恆大地產係咪痴撚左線

我認真, 下一隻被沽空搞既就係佢

今日真係癲左

其實已經聯手搞撚左佢架啦 但結果就係外資慘被夾爆春袋

點解咁講

系牙。。。

呢隻妖股成日大上大落，分分鍾自己人攪鬼食大茶飯

佢都買撚哂自己d股份仲邊夠子彈打

升呀恆大🤘

12.22

狂升

沽空？夾撚死你呀

下星期跌一跌好入貨

幾年前咪俾人追擊過
追擊佢果個最後俾人罰錢

癡撚線股票

係咪有人想殺班沽空佬 ?

升到癲

batman出動！

恆大狂升

同中共對抗既後果 老外都要爆袋

day high 15.78